林宥嘉演唱會 高雄巨蛋終極家場

聽日發售有無巴絲會買
一個人去睇

演出日期：2018/4/28 (六)

演出時間：19:30

演出地點：高雄巨蛋K-ARENA

演出地址：高雄市左營區博愛二路757 號

啟售時間：2017/1/27 (六) 中午12點

買到飛了
我都係一個去睇

買唔到

same